有無人記得有隻咁嘅cereal

好似係家樂氏出嘅，係一細塊一細塊曲奇咁嘅樣，朱古力味，好細個嗰時食過，而家係咪已經無得買